新英超big six

曼城 利物浦 車路士 屈福特 熱刺 般尼茅夫
其餘都係垃圾

Agree